武漢肺炎： 太神經質定係正常？

眼見街上唔係個個都戴口罩....
啲大人唔戴口罩好似好威咁， 仲要一家六口一齊唔帶

東鐵線都算係高危嘅地方，我屋企人竟然話聽日去車公廟搭港鐵...港鐵明明係大陸人落嚟香港必搭嘅交通工具，可想言之港鐵係好危險。我有諗過自己唔去，但係另一方面不幸嘅話如果屋企人去其實我最尾都會受影響嫁！

面對着呢啲嘅情況：
1. 我成日都會有仇視嘅眼神/態度對住唔戴口罩嘅人
2.摸到身體以外嘅嘢我都會即刻消毒
3.長期戴口罩連拜年都唔除
4.經常係屋企年前/屋企whatsapp group send武漢患病人既相關恐怖影片/信息（例如武漢醫療人士絕望嘅說話）
*目的係想佢哋知道武漢肺炎嘅嚴重性同提高警覺
5.情緒非常激動 （如果佢哋去啲高危地方又或者搭港鐵）
.........其實仲有好多好多

有冇人同我一樣？我開始懷疑自己係咪有精神病定係正常？係我太敏感定係正常？

帶左罩，做好自己中招真係不幸天注定（醫護除非）
無帶罩，亂黎無啲乾淨抵撚死

可以理解嘅
我個人都好焦慮，完全唔想出街
覺得周圍都有病毒
見到新聞影到啲人唔帶口罩都覺得好唔舒服

係 唔戴口罩嘅人真係好自私

你都係咁？ 唉 每一日睇IG度睇到好多恐怖嘅嘢

你觀察下就知
其實好易分
唔戴口罩個D普遍係廢老同埋一家大細黎拜年既親子團

我都係
但佢地唔係係電視自己睇返黎就當我講嘅野係廢話

點解一定要搭黨鐵？有冇巴士或小巴可以代替？(利申，我一向最憎搭黨鐵，最少兩年冇搭過，就算十月時四圍封路冇巴士，都寧願每日行30分鐘搭船過海再行25分鐘返公司，都唔撚搭黨鐵！)

用自己常識諗下
就算你唔上連登都應該會諗到

我都好焦慮.... 屋企人一咳就亂諗野

人對於恐懼既事情表現得焦慮 唔意外

岩丫 根本上全部都係累死人呀救命

Exactly 永遠覺得我講嘅嘢係假嘅或者誇張咗

佢地貪方便... 但宜家好彩比我說服左><

係屋企嘅就真係好難避免到 因為好多嘢都共用... 要幫佢哋密切觀察下！

係因為身邊太多人覺得我痴咗線

我真係好希望其他人同我一樣焦慮 咁樣起碼安全得多

我屋企人都唔信我
成日覺得我上網睇嘅野係誇大
我叫佢地唔好去一個前幾日先喺大陸返嘅親戚到拜年佢哋都唔理我

覺得小兒科嘅人，佢地應該睇多啲喪屍片啊，不明病毒呢類電影啦

我已經準備買定乾糧閉關看門口

戴口罩保護自己又保護其他人姐

Cls 真係唔驚有事㗎喎

其實個個香港人都好似你咁樣 可惜佢哋大部份都太輕視今次

咪係囉不過世上真係好多自私撚